原來光復屯門啲黑警護花係有原因！

唔小心睇到

唔好笑

樓主弱智

原來係因為娜娜係你地既公用女友！

唔係我諗架wor巴打你自己上去同佢講啦

痴撚線